# alpha

#### 介绍

算法初学者的代码仓库

* basics目录
	* 排序
		* [x] 冒泡
		* [x] 插入
		* [x] 希尔
		* [x] 快速
		* [x] 归并
	* [x] 二分查找（左闭右开）
	* [x] 优先队列
	* [x] Dijkstra (最短路)
	* [x] Kruskal (最小生成树)
	* [x] 深度优先搜索
	* [x] 宽度优先搜索
	* [ ] 拓扑排序
	* [ ] 欧拉回路
	* [ ] 动态规划
* maths目录
	* [x] 大整数
	* [x] 简单素数判定
	* [x] 素数筛法
	* [x] 快速幂
	* [x] 辗转相除GCD
	* [ ] 欧拉函数
	* [ ] 费马小定理
	* [x] 生成组合
	* [x] 生成排列

并查集算法可被Kruskal算法覆盖，贪心可被Dijkstra与Kruskal覆盖，不单独列出
